今日少外人撐醫護，連登仔掛住講大陸，如果再有一次機會，你願意一人一post洗版，吹大雞身體力行撐佢地嗎？

你還記得上年連登仔點樣叫人去遊行嗎
點解醫護罷工
人地為香港付出個cost咁大
但係我地個支持力度咁少？
個個掛住講大陸同冇野買
如果仲有一次機會
大家可以俾返上年支持遊行嘅力度，去支持佢哋嗎

而呢個機會
而家其實仲有

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

p

好似6月個陣咁 成個熱門都係行動post 得唔得呀 依家係工業行動

去到嘅立即去醫管局

今次fail左
我敢講以後冇人做

今日只推醫護 同大三罷嘅post

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

會呀

推推推

特急號召！

推！！

香港醫護重要性>>>>>>>>>護旗手李文亮

支持下

自推十連

開始1

2

3

4

5

6